[860]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(285)誤中1000之戰地記者直播(2)

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

鎮POST之寶

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

(重點係0:48)

奈子hoball

收皮啦你

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

PD48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十二、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十三、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

第一頁留個名跟進戰地情況

支持pd489post精神領袖+笠水狗
指原奶蛋樣

導清大力清除此POST第一老鼠屎

其犬 一生奶蛋佬粉

我愛善甯

無故中槍人士

[181208] IZ*ONE (????) - ????? (La Vie en Rose) (Dance cover) @9nymph 2nd Showcase

好慘阿你地
中2跳舞都比人人身攻擊

你終於開到

相機買100d 加支長鏡 6千落到樓啦

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

痴咗線名單

LIHKG首席油王:一生遺憾粉
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
8. 專屬sticker

9. 話自己同油已經cp咗，發生埋關係添啦
10.
斬碌鳩落嚟 油B

好緊張

準備landing

有冇detail

100D狗也不

邊睇repo邊同大家緊張埋一份。

斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
5.
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠 夏蕙姨
1.愛珠愛到cls
2.clc打咗做cls
3.
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望，路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩，滿山小草都芬芳！
5.因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛
Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆(李佳恩終極支持者)油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！
紗夏的浴缸 油B

1.哇屌 油b真係正撚到

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷
指原莉乃旦那樣
原因：1. 朝早話櫻花有No Way Man C位佢就切，結果夜晚就公佈真係有得做

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

--------------------------------------------------------------------------------------------------------

大家嘅心聲
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。

還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！

這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。

看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。

當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。

b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”

留名先
等睇戰地記者repo

lm

連登戰地記者Repo

~la vie en rose~

南南

夜煙

好撚令人不安

LM

5點了

最起碼都7d ii / 80d
連拍快少少

DIU我終於知D師奶上堂學WINDOW係咩感覺

笑死

第一次留名

你要等我啊！！！

fujifilm X-T3 body
16-55 f2.8

16-55 你影條毛咩

200 la

盲撚留名 今晚翻去同兔仔人執翻劑勁既賀一賀佢

你係正佢面前影?

Lm睇直播

欄杆彩讌張相係食飯絲掛既

入境大堂北面擺緊陣

梗係喇

9up 1655係我想買

自己冇份去接機都覺得緊張

好撚緊張呀

準備好鳩叫未

又留名

接機應該比想像中時間短好多

準備好睇相

隔離個巴都係飯hi
準備一齊鳩叫

SAKURA

後面有咸人拎住個牌

Lm

好靚

準備要叫

LM 等相
而家東九龍收工無謂搏

Fuji出咗咩新鏡，好耐無留意

差唔多出架啦

叫大聲d !!!!

等片等相

睇住個POST都覺得緊張，準備係公司鳩叫

我驚會大叫躝啦油B

求開live

睇戰地記者們文字直播lm

點解唔叫順圭開

你有經驗

無咩新鏡

LMMMMMMMMMMMMMM

無所謂啦 開live記得掟link上嚟

屌我以為今日MAMA 仲要等多一日 不過都好 俾佢哋休息吓

未

應該都要練習同做訪問 希望有
最多加埋去袋野

裴巴

我支50mmF2就來1用到爛

hi錯

做乜冇左

邊有得抖

仲緊張過自己去追

好緊張我以為你block咗我

普通影相 50mm係好用既

宜家開定大家一齊等 3秒出嚟開唔切

車到了 準備戰鬧

留名等記者

lm等包膠

新PO LM睇LIVE

唔係加密咗ig㗎咩點解都咁多cdrom入去

導清解密

一路睇直播一路開工

三個男演員

好似有個係DD?

呢度即刻慢左

突然無曬食蕉

嚴泰雄?拍過21

佢點敢嚟呀叫雞喎

第五頁黎明

收工嚟第5頁輕輕放低個名

黎左,唔想cap gif

…

個個去晒睇live

5點幾都未黎

直播好熱鬧

真係開live

車到左既話 就係佢地行出黎既時候

好多人MON POST

企到腳軟

痴線直播仲多人過平時依度吹開水嘅人

隔離係你 ？

嘩屌睇直播咁多mk型男靚女係度等

成班CD rom

多得導清唔少

會唔會六點先出黎

睇直播當去左

準備到了 食蕉預備緊

IG LIVE!!!

SAME

到喇到喇

要返工冇計

見到喇！

仆街用左真身

屌我見到sakura!!!!!

英妹 權b

其他人呢

==。。。。。。。。。

邊到見到?

走左後門大車

禁區？

個巴打係機場入面做好似係

問保安佢地走左未

有飯站影左
已經響香港不過應該仲響入面

成個post班手足出哂去

成個鐘

入咗presscon d房度坐底咗
好protective
用曬人guard 沿路

仲未行？

冇人信

5點到左
成粒鐘

行緊？

咪係囉

成日都係咁 d暗星都要搞好耐 好鬼on9

on9

未行放心

成堆機場保安係行李帶等緊escort

香港做野特別慢係基本啦？

真係搞到六點都未出

呢啲係跟埋機走嗰啲先影到？

等到我會都開完都未出
我仲以為miss左

個個走曬去睇直播？

估應該跟埋黎

有2部機

又有站放相
個個響入面係咁影

過咗！
得sakura無帶口罩！

跟機？

估係掛

Nako真係好細粒

睇live lo

出事

做乜鳩熄咗

我一入去睇就熄左

對住門口

真係無諗過返工都有得見 好興奮

好正

正

完！

WA屌

哇屌 牛油

有冇20秒

感謝裴巴

裴巴嘔血未
今次

哇屌 牛油呀

9秒9完

牛油啊！

好想問呢啲係咩post好想狗衝

笑到仆街

牛油大聲屌 笑撚咗
btw 144p

感謝裴巴直播

有聲

又燈

都算屌左油既

佢地有D要企係到等一等車
所以已經好似耐左架啦

辛苦喇

144先認到

全日最深刻片段

嘩屌！牛油呀！！！！！

我走了

自動blur

謝謝裴巴

全個直播嘅重點
YENAAA
屌 牛油呀
屌我頭先係咪見到牛油呀

係時候等人放相出黎

M 記加大嗰4個半我嘅

Oh GG : 係呀

親眼見證

多謝裴巴

辛苦哂

裴巴
彩元企咗係到等車左望右望好似傻仔

邊個話5毫

下次到你

仆街我條片影到牛油同埋油b揮手

睇完直播我對善甯既愛增加左

link

多謝裴巴大大聲屌牛油
有機會報答你

親眼見證牛油

今日精華

返工身如現場 感謝非女衣

薯條係澱粉炸彈 我幫你食埋啲薯條佢

片

5毫連毛都冇條，5毛就有

隊到個cam咁近

點解啲韓站永遠影飯拍嗰陣都可以咁近 香港個啲成日都俾人推俾保安包到實架wo

cls

元英 原來叫 員瑛

大力屌

source?

有冇佢地全部人既正名

正左名？

散水lu 多謝嗰位比凳我企嘅巴

因為人地識自重
人地近得黎好少搞到人,,點都有少少位
香港係驚死枝鏡隊唔到人,夠哂近都要繼續推

幫你cap返出來

Binc

多謝裴巴嘅直播
下次見到面請你食飯

辛苦哂接機小隊

蒙到

員瑛

sakura好靚

即係正名埋

求裴巴upload返條片

請你食雲吞面

官方微博

請食油雞飯

ok咁又可以改名

食夠三碗

韓國上次接機都混亂到仆街 一係就揸正嚟做啦 兩邊都俾保安包實唔好咩

多謝裴巴，有機會請食老麥新地雪糕

仲有咩睇

一人請人碗

有幾多人聽日入場睇？

睇下會唔會有人野生捕獲

第4碗我嘅唔好爭

放棄左
都係唔收飛

牛油面

溫書啦 下次有機會再睇

牛油飯

我

真係約埋一齊接油b機

唔記得po圖

係後排睇都唔知有邊走左

聽日睇紅地毯

我請食海南雞加油飯

膠真黎?踩住對鞋

佢都好易認

屌你

結果大家變左真係去接油B

唔知佢地有邊個係未黎過香港?

見到

popsicle 又跟機 幾時有人屌佢

佢地拎住支好長嘅炮

至少娜B應該第一次黎

又幾靚女...

唔只佢
我覺得好多大站同佢地經理人應該有晒共識

佢地更係跟啦

成日都見到機場禁區飯拍 頂

頭先已經開始流出禁區飯拍
好癲

我都係同一區,裴巴live影我唔到,btw我po圖了
cap左gif

西面彩元 好想俾佢瘋狂西面

包包面

攰啦

勁仆街

唔笑特別靚

辛苦晒各位接機巴絲。
多謝裴巴提供直播。

你飛去後面睇啦

Template

今次去接機真係一個好決定
大天使
櫻

蛙,hi醬同nako都有望過黎
最衰油都望埋

正呀
saved

順圭po片

奈子嗰啲望晒鏡 順圭巴無憾了

第2第3段

激死裴巴

我蛙係咪好正

蛙勁靚

我係手機撚
條片有我瘋狂叫hi醬既聲

Hi

權F呢

乳酸菌巴d相呢

咁清

🇵🇹🇵🇹🇵🇹🇵🇹🇵🇹🇵🇹

長頸鹿又有工開！！！！
一陣7點有丁聲vlive!!!!!

錯post？

冇
🇵🇹🇵🇹🇵🇹🇵🇹🇵🇹🇵🇹

咩意思

啱啱去拎順豐見到有個店員好似油b

最緊要企到個靚位

葡萄牙

你咁都萄萄我地應該酸你酸到死撚左

wa 屌 牛油丫

叫你平時唔好睇咁多油

即係邊個

佢行太快又冇點望過黎

有冇大叫cool呢

咁我又可以心諗無去都無蝕底

蛙:

記者啲閃光燈閃到

都唔夠你咁難忘

我地仲有巴絲有片架等下啦,我地企到好位架
飯粒條片真係手震左?

Oh yeah

路過影張

我唔會爭你老婆

我個條有我同裴巴既屌牛油 要返去執執先出得街

好羨慕

帶埋大炮路過

同蛙眼神接觸個個死左未

唔洗執喇，原汁原味

勁

兩年前mama港場 我就係係依個位上去機場去名古屋追aoa
我南下就就係依個位行出黎
依個接機位真係

佢帶埋枝炮路過應該唔止一張
等more

ig勁多禁區相

agger
要再聽多次

有冇人送機

訓左冇睇
岩岩香港機場係咪有好大舊牛油

嘩屌

裴巴親眼見證

我好似係贏國微博見到你條片

洗唔洗咁快

好彩影得唔好唔會有人po上支那網

可能導清來

我頭先係咪見到

男人嚟架wo

不要問 只要信

仲有另一把聲

牛油!

又BIN

Ig果陣都比定心理準備問定牛油拖手出黎會點

csl

裴巴：我屌晒你地老母

朝早預言過
裴巴會親眼見證牛油

嗌櫻個把聲太强大

燈神 可唔可以祝我早日發達

喺ig燈過
牛油大法好

留名睇你哋擺檔表演looking my 黑bra

聽日放假，正

唔知佢地今晚會出黎遊，好想去撞佢地。

好緊張到底係邊間酒店

其實今日會唔會綵排，定明天先

依加應該係去綵排

真係完全唔洗訓

宇少璉靜今日都去咗圓方

好想 條頸

luda都好似係

有fd影左

Old news 一推

俾人話氣勢十足

查看 @yxxa___1999 的推文：

日本mama頭頂fancam
hii醬

REX巴打HIHI

算喇咪搞人

Barbie

迷上彩元未

你打棒球好有型阿

你又起咗邊個底

想見 Luda應該都好細粒

宇少入面最鍾意luda

搵人擺上template

雪娥都正

岩岩條友係善甯LIVE HI我

下次去完fs話你知

佢地係幾多號上機走？

遊戲蛋

韓站都去哂

睇佢地d相全程跟足晒

聽日就知邊d站fd底

你去完都會等好耐先有repo

點解要咁對我

兩個站都有出sg你估流

Popsicle?

聽朝落茶記食茶餐記得叫有牛油方包嘅餐

你估我唔洗做

小天使

朝早去茶餐廳周圍問人要唔要牛油，個個都話要。

西面都靚過人

點解要係咁binc
今日衝擊好大

棵植物好波

隔離團去咗ifc個citysuper
唔知izone會去邊到行呢

有冇得買?

btwig 有83個人睇

其實油B揮咩手
都冇人叫過

屌你知唔知個陣我同佢有幾近
我影到佢係反應唔黎...

岩岩係你隔黎睇住你直播insta live

想睇相

油b娜b係對住我地幾個對視

好多人mon post架

返去酒店就畫晒你哋落死亡筆記

真係好多人

屌唔記得㩒制落車

果然親眼見過係唔同D
睇怕要埋去送機了 可惜送唔到櫻奈,冇假

luda

together

早就返到屋企

dllm

幾時飛？

認錯娜做油位巴打好現身比裴巴屌啦

我想嘔
架車好fing
啱先青馬又塞車

屌？

我好似認錯左 第一眼

原來成架巴士得返我一個落車

加加埋埋有幾多人去左接機

跪啦

躝啦

唔好星期六比我見到你

星期六唔live了
我要拍片

得我同gg過唔到去

佢哋有冇撞埋其他男團走
今次要帶埋poster

真人超女神 純外貌睇

去fs喇

屌要返學

今日劇場公演no way man 尾尾企c

真係好靚 一定去送機

哇屌

慘

Hi 仲要回眸一笑 真係好靚

仲有冇人15號去

你係咪我後面個巴打

好暗,又閃,完全睇唔到

不行了 親民+天使行為

你想點

死心不息，又睇多次牛油

認返個名姐,有幾個我都唔知咩名
嗌NAKO果個又係邊個

放住先

果然係百大美人候選人。

原來爬到咁高嗰個巴係你

今次會大叫躝啦油B

頭先裴巴live影到後面都有個男仔

好仲好亢奮
好撚躁

我係嗌nako個個

我係高舉自拍棍既巴打

百大美人好似係櫻喎

羡慕順圭咁快返到屋企

唔係佢

唔係
係______

死八婆

好似係我側邊個女仔
唔識架喎

牛油打擊

讌b比我地召喚左過嚟 但係比奶粉拉走左

蛙蛙：

迷途的小狗和小天使

清純：我要快啲番酒店食野

Nako:

我坐緊架車爆左呔

減肥啦

巴打好高

諗多左 係我支棍嚟

再減 我就入醫學院做老師

明明我想睇牙櫻嘅

好正
好後悔冇訂到

吊聽聲我分唔到係絲定巴

抽唔到想要既

咁就叫西面? 問過奶粉同西女人未?

巴打係之前訂左？

Yes

呢度啲手足全部都有棍

點解好行唔行去圓方 咁多強國蝗

肥hi呀

AKB紅白
有珠

見識下

痴線，紅組多人到

buntomi塊面比電視試面睇仲要漲啲

冇表情姐 咁都叫西面?
咁奶粉啲反白眼叫咩

戰地記者

話說呢個係搞乜

181212 fns 中字

聽到裴巴叫yena 同屌

幾秒 好嘈聽唔清

我諗起今晚牛油酒店同一間房就

聽屌好入耳

1:40 聽唔清
1:45 屌

收得最好就係個屌字

2:01 嘩屌！頭先係唔係見到牛油呀！

屌 牛油

1:45嗰句唔係"哇屌"咩

睇返d片無人嗌油

公仔呢

牛油計唔計

公仔之後都唔見左 仲諗住合照

點解我企咁近都聽唔到既
明明係兩個身位既距離

死啦我j咗好多次裴巴把聲

黑人問號

你又學人唔記得換ac?

收藏for sure

Twitter :fans who were from hk talked some shit to 油b

假冒acct?

拍完架啦
應該係去錄歌？

導清 ?

影分身

現場聽仲正

極大可能

哇屌
依個有個我字

做乜撚野？

你太專心影相

下次要去現場聽

你蛙 我娜

Fake左

裴巴真係太型啦
同個d走數個d一定冇得比

唔駛返工就狗衝咗啦

係咪就係呢個 個相機控到勁埋櫻度影nako...
唔係香港黎喎

我都想

成個過程得分幾鐘

雖然冇叫到躝啦油B 但係都算叫有屌到油 正皮

巴打抽到咩?

要好似長毛咁
喂阿哥 收皮啦

個轉變好快 明明上一秒仲叫緊yena
下一秒 嘩屌 牛油阿

呢下真係勁好j

智代梨 小栗有以 峯岸みなみ

已經loop左幾次勁正

屌 你地個名似到

Yena!!! Yenaaaaaaa!!
嘩屌！

好正
成為我偶像

【《MAMA》大軍襲港】Janet Jackson親民襲港 IZ*ONE吸最多歡呼聲

影唔影到裴巴？

韓國選秀節目《PRODUCE 48》出道嘅限定女團IZ*ONE亦於今日傍晚6點抵港，粉絲立即以尖叫聲歡迎，係全日下午抵港嘅韓星中收獲最多歡呼聲嘅一隊，更有粉絲穿上兔仔裝到機場博偶像見到。組合由成員張元英帶頭現身，分三架車離開，不過成員安宥真一度唔知自己應該坐邊架車已徬徨地周圍望。

手幅世界第一☝🏻

裴巴3部曲
1：直播燒油b卡
2：接機屌油b
3：差在未上去掃佢檯

生涯任務已完成2/3

見到有人上鏡

原來後面仲呢個angle嘅片 唔怪得 我啱啱先睇到嗰度 笑到仆街

好似見到

終於明白點解要企欄杆

唔得, save起去留念, 上鏡合照

好正, 有人幫我地免費合照

你有冇見過有人係現場屌一個idol
真係好勁

你食到好應

who

save低哂去先

油飯上報了

屌你班仆街專引痴線佬

唔好推呀

我遮住左你

各位巴絲

pd 48 po 曲線聚會

攬炒喇你班仆街
個個都見到樣

另類金鐘合照

oh
我認到d人

一網打盡反嘈陣營嘅人

好癲

明明全部絲黎 都冇巴打

好仆街
btw 佢地角度睇好似有好多人咁

其實我今日無去

權好正

我見到我支棍

你係咪退休啦
元祖戰地記者

一定唔係你啦咁

大家以後可以唔洗再屈我

我都唔想講落去

係cdrom讌推黎

我認到自己隻手係最後

殘巴之位而被巴絲繼承

講到明天(14日)的韓國大型頒獎典禮《MAMA》（Mnet亞洲音樂大獎），除了BTS防彈少年團和Wanna One外，最觸目可說是新人女團IZ*ONE。今天組合抵達香港，吸引了大量粉絲到場接機，更有人打扮成兔仔，為了吸引偶像的目光。

都冇圖
呃人

當面屌idol

計下角度就知 ip都唔駛check

突然間
冇去又睇ig live成最大贏家

殘巴係戰地記者
係記者席架

你哋出曬鏡

hi 冇棍巴

係喎

突然變起底po

清純錫權h慢鏡果下

diu你仲講

係新聞一眼望到彩讌

幅相其實殘巴影我地

攬炒

殘巴又贏

原來你係我後面嗰個

香港人真係好大壓力 啱啱睇520嗰條YouTube片 個個都屌嚟屌去
屌 完
屌 收隊 收工
屌 牛油呀
屌 我係咪見到牛油呀

三重打擊 親眼見證 比記者出賣 等左好耐嘅時間成本
一班仆街只係睇ig live 同睇相嘅人成最大贏家

點解唔寫Jackson留鬚襲港

仲bin 依家睇字都有聲

唔同級數
實力表現

我發現我話奈子好矮都比人錄埋

最左個警衛好靚仔

如果去mama記住幫我睇及下有冇手幅

收飛

建議連登痴線佬團購面堅尼 我怕各位已經被油飯點相

前面嗰啲影到正
btw我特登攞口罩比自己同ohgg

辛苦晒所有出左鏡嘅巴絲

點解會錄到咁應

聽講今日派口罩個絲有mon post
我好想認識你啊讌推
成為我地讌黨一份子喇

估到你估唔到oh gg

好撚型呀裴巴
好佩服當面屌佢

金鐘圖

原來yenahk叫yujin都比人錄埋

開嚟見我

仲等我之前覺得唔抵無得去
而家

入template啦

佢就喺我前面

下次追星都係載返個口罩

古有金鐘m記 今有pd追星

你都可以買張握手券去屌禾珠，7秒任屌

仲有個錄影絲打借張凳仔俾我企

好彩我上次接機比啲人遮住曬
剩係影到我部手機

諗起都型
等左5個幾鐘
就係現場屌佢
好正

應該係機場pd屌油追星

我同你兩個真係好近

其實班人幾有愛
唔係自家推個時會讓人企前

仲俾左張凳你 好上鏡呀

清純

借啲意係度望

重點已經唔係你地個樣
係裴巴嘅英姿
痴線

原來權F件衫真係咁低

第一次睇開頭個段係望唔到其他人..對眼係唔小心望實權F...

事但啦，見到咪見囉，
又唔係做賊

今時今日上報好難架,你地執到喇

#metoo

本來冇咁低，跳lala rose跳跳下跌哂落去

蘋果應該比個credit比裴巴

重點係唔拉返上去 然後高炒self cam

心計權F

我miss咗裴巴嘅英勇事跡

勿推謝謝

條紅色彩帶

明白
收到

頂你仲推

有冇人改名 權F心口條彩帶

咪撚推喇

話"nako矮係真"都係你嚟?

你班仆街唔好再推啦

年尾既歌遙xx 係咪全部都無izone

好多熟悉嘅面孔 恭喜你地上報了

收手啦

想推你落樓多d 幫你找數

未公佈唔代表冇

新人王都上唔到，d歌謠祭都可以收皮

睇微博話公布得7788

係咪有絲打要入讌黨？

上年kbs只有最紅嘅男女各4團先有得上

工夫都慳返

係咪最尾嗰到
係嘅話嗰個係我
前一句仲有元嬰好高

係izone之上既現役女團有幾多隊

IZONE咪最紅囉

點解得我叫yena錄曬同埋咁明顯
其他人
yenahk叫得仲細曬過我
同埋點解得返我到尾仲叫緊yena

因為見到牛油太激動

係阿

你把聲夠中氣

mama hk 2018

中撚曬記者伏

順圭:
佢po咗片喺佢個IG同FB

芯大毒拎:

我愛菲讌:

裴巴:比人錄曬
原裝IG中伏LIVE ft OHGG

仲問

RV Mamamoo Twice GFriend （BlackPink)

好彩無相認

可以置頂

好彩出嚟之前同ohgg一齊戴咗口罩
記者

當樹巴咁靚仔驚咩

會唔會有人問點解有人咁大聲屌挨鬆
blur嘈會唔會po去B站

追完星有冇格劍 想睇後記

一定要啦
大大聲聲屌油B

岩岩徐賢真同jj lin

勁明顯

裴巴：真心屌你喎

請少隊都大戰

一講呢兩個字有聲

今日成個腦都係依兩隻字

lm回家看

入con
嘩屌
嘩屌
嘩屌
.....

我頭先係咪見到元嬰啊
好高
奈子真係好矮啊
我發現佢真係錄曬我講嘅嘢

下個post名

所有追星既都係絲
點格劍

credit credit

template加返呢句落去

玩假棍

同人格劍？
直接屌油b仲有意思啦

下個po
哇屌牛油

又食女啦

元祖戰地記者都係屈番黎

下個topic:嘩屌我頭先係咪見到牛油啊 答:係

我相信大家親眼見到都會咁

有冇人名整合????

可能聽日紅地毯同Mama
仲有送機果日都會見到

依家先見到
我唔想咁快blacklist住
最多恰佢聽唔明中文好認真咁講躝啦

埃埃鬆一黎到香港 唔夠1個鐘就聽到廣東話粗口

今日已經夠了
送機仲係咁我會發癲

即刻了解到香港嘅文化

官方Instagram更新

在韓國跟日本展現的舞台覺得怎麼樣呢?
我們IZ*ONE為了香港MAMA努力準備了新的舞台 請多多期待 [緊閉眼開口笑]

#宥真 #ユジン
#IZONE #IZONE #アイズワン

又有新舞台
等睇重播

你做左香港屌油第一人

同埋香港人幾唔中意牛油

食屎 at this moment nako輯相全部拼埋油一齊影

明明一生巴先係佢老公

原來Gfriend咁勁架

The one

又俾 佢載

除咗依個po啲人
又點會有人知係我屌
同埋屌咗又點
油飯係咪要嚟揾我
btw今日fing咗咁耐橙色紙都冇油飯揾我

就算係佢老公，都唔代表係第1個屌佢嘅

唔係話Kpop手勢咩 個主持講

一生巴都有睇live

SWAG掛

f

幫佢快啲推走呢個字眼

K

花式比心

0:59果下粗囗好‘un’耳，映衰曬班Wiz*one

佢地黎香港我先唔係度，招呼唔到我三寶

我又唔係Wiz*one

你唔知咩都屈左唔多半年

屈個時 仲未有咁多人

我當然知
諗諗下笑番出黎

原來係記者
依家見親個屌字都覺得係講緊我

呢張彩元就真係叫做西啦

望夠未

咁都係小心行事
唔好亂入直播

Thug life

算唔算同左偶像合照

好正呀

算

彩元barbie真係好正

黎啦黎啦
吹奏

講開又講
伏咗我哋嘅記者係咪就係mon po mon一半嘅支那01記者

彩元真係好得意好靚

歡迎吹奏

件事係點？

181212咲良樹下簡要整理🌲

本周是哼著“Oh' My”出場的櫻花🌸

說其實因為是提前收錄所以不知道會發生什麼不過還是提到MAMA話題的櫻花ㅋ ㅋ
在PD48裡日韓練習生之間的友情也是節目的主旋律之一所以在MAMA上會有彩櫻要素登場（收錄這期咲良樹下的時候就已確定在霓虹場MAMA上有彩櫻的合作舞台了）

🌸：大家知道要和彩燕一起跳舞的宮脇咲良的心情是怎麼樣的嗎…？（悲壯）
ㅋ ㅋ ㅋ ㅋ ㅋ ㅋ ㅋ ㅋ ㅋ ㅋ ㅋ ㅋ ㅋ ㅋ ㅋ
大家可能不太清楚彩燕是IZ*ONE成員中跳舞跳得最好的舞擔成員所以當我聽到要和彩燕一起跳雙人舞時心想“啊怎麼辦… ”感到絕望但總之自己會努力的ㅋ ㅋ

🌸：加油宮脇～（自己給自己打氣無力[允悲]）

然後給聽眾出有關韓語的問題- 뻥 치 지 마 （別撒謊了）

🌸：要說這句話用在什麼情境下呢（苦惱）在握手會上當有DD對我說“我最喜歡櫻花了”的時候我就想對他說這句話^^

（放的第一首曲目🎵是Oh' My）

對聽眾炫耀在Ment向中國粉絲做的調查【最適合馬尾辮的愛豆是？】中獲得了第一名的櫻花花ㅋ ㅋ ㅋ ㅋ

🌸：謝謝ㅋ ㅋ ㅋ （害羞）其實我也覺得馬尾辮有點絕呢[偷笑]

-聽眾來信-

Q.看到櫻花韓語有進步好感動請問在IZ*ONE成員中最常教你韓語的人是誰呢？

🌸：最常教的人是彩燕彩燕日語最好
珉週在PD時一點日語都不會現在說得很好了吸收力驚人（日常讚美ㅋ ㅋ ㅋ ）
總之最常教韓語的人是彩燕
椰奶總是教我奇怪的韓語ㅋ ㅋ ㅋ

🌸曰：韓國粉絲喜歡把某些成員捆綁為一對提及比如我和彩燕就是“ 꾸 챈 ”除此之外還有和姜醬的“惠庫拉”因為自己和椰奶總是互相拌嘴所以稱我們為湯姆和傑瑞ㅋ ㅋ ㅋ ㅋ
椰奶的反應很有意思總說我欺負她ㅋ ㅋ ㅋ ㅋ ㅋ ㅋ

（放的第二首曲目🎵是“秘密的時間”）

終於回歸的咲良樹下【戀愛討論環節】
本次主題是【果然真正的戀愛還是遠距離戀愛】

🌸：我和大家就如同遠距離戀愛^^
（這句話………我死了[二哈][二哈]）

PS.這個環節的內容請在字幕組的翻譯中確認哦～[愛你][愛你]

轉自：

睇住先 個廣播

關內路過渣圖留名

有記者影曬我哋啲樣
跟住支那01記者上次個八婆撞元嬰佢睇咗少少就去話係元嬰跳錯撞到八婆
死油飯

椰奶依個名真係

哦
同一個人黎?
報復

唔知係咪佢
不過影曬唔出奇嘅
話曬都喺對面
但係都係想

其實你可以影返對面 下次 留作反擊之用

記者影嚟有鬼有
本來我想同兔仔人影相
但係見唔到佢
有冇走得咁快
佢哋一上咗車我就走都見唔到佢

被害妄想症

仲有兔仔人叫得唔夠大聲
我唔到有人叫油B
仲有idol school banner呢

#2018MAMA # #MnetAsianMusicAwards# #Mnet# #MAMA# #MAMA10# #LikeMAMA# @Official_IZONE #張員瑛 # #宮脇咲良# #曺柔理# #崔叡娜# #安兪真# #矢吹奈子# #權恩妃# #姜惠元# #本田仁美# #金采源# #金玟週# #李彩演# L Mnet_Official的秒拍視頻

.....

呢個唔通係全員正名？
weibo mnet 12月1日出既post 有既tag

靚到

全城改名

彩讌唔係有飯喺fs確認過咩？

采源 彩演

可能係本名 同官方大陸正名

係李彩讌囉

慎入有油
佢個樣想點

要認過晒啲人

兪真?
彩演?

12月1

唔排除佢記錯

我相信絕對係彩讌既

跟住wiki先囉

依張靚好多

個頭好圓

等官方

嘩 kaming巴影埋izone

果個係mnet 官方weibo

咁我留番個改名機會先

weibo 唔可信

韓國人有漢字本名架
我諗mnet果個人藝名

好想見下彩元
但星期六12點幾先放工係咪無機

一定要兩個一齊追

聽日中午蛇出去尖咀 可能有機會見到一面

大概幾點

聽日去圓方尖咀行下先

尖沙咀召喚所有連登嘅面孔

好在日本人本身有漢字名...唔係又搞一大輪

其實韓國人都有
不過人地唔鐘意show出黎
怕俾人當中國隻狗

d譯名完全唔同哂

有yena feel 呢張
個嘴仔

油塘收工 好似真係打定輸數唔洗諗
上次佢地去akb握手會我咁啱都係成田機場都撞唔到佢地
已經錯過一次 今次又見唔到

要返工
頭先去咗轉尖咀 無望了

而家知邊間酒店未?

聽日正日開show點會出黎
唔入場又想見到佢地的話
聽日早D去排紅地啦

過埋今個星期係咪有得抖下

Nako望住油笑到咁甜

同宇少一樣

呢個角度又唔左樣

實有機會

完全追唔到POST
實在太快

年年mama都係果間嫁啦

至少櫻奈仲有15號返日本
其他人就未知返到去仲有冇其他行程

ICC?

當時我喺成田hea咗陣先知佢地都喺度
勁頹 希望佢地會黎香港開con

終有一日你會見到既 🚬

召喚機場對視尷尬笑gif

一定會啦
不遠矣

有冇人懶人包
係咪到左香港

照計時間 應該會係下年韓國cb之後
大約6-8月 我估7月

無咩追韓星經驗 到時希望有巴絲可以一齊

咁夜,唔駛訓

係 有時唔係想做CD-ROM 只係完全追唔到

佢地星期6凌晨1點半機走?

5月

香港無野值得留
肯定上完台 有夜機就走
大把野忙

星期6凌晨1點半有機咩?
睇落得0030 OZ,0055 CX,0055 KE,0205 KE

通宵是常識吧

唔係
成班韓妹都係去日本

去日本再返韓國?

有咩活動搞

assist

今日機場有無油飯?

走左2個唔齊人

......

997

咁撚rush 係咁狂飛

咩意思?